共產黨：黨開始無錢啦 不過會緊縮開支 讓人民過上好日子

財長劉昆：新一年政府要過緊日子

國家財政部長劉昆表示，新一年政府要過「緊日子」，讓人民過上好日子，強調財政收支壓力再大，也要堅決保障好民生支出。他說，支出規模和政策力度要保持基本穩定，為今後應對新的風險挑戰留出政策空間。今年預算安排將一如既往加強對地方的財力保障，優先安排好保基本民生、保工資、保運轉壓力加大的「三保」支出。

劉昆又指，去年連續發佈實施28項減稅降費政策，全年規模預計超過2.5萬億元人民幣，「十三五」時期累計減稅降費規模達到7.6萬億元左右。另外，去年財政直達資金預算下達已經完成，截至去年12月29日，1.52萬億元已經投入使用；今年直達資金總量將比去年有所增加，範圍擴大。

原文網址：

不可能，中國是宇宙無敵

推

jack媽